覺唔覺波台出面D人好鐘意拎波台D笑話炒冷飯

幾時都話波台手足最高質行得最前

胡力威果班==

今日好多殘體林鄭POST

我老死笠囝發起

有咩好炒 唔明

你應該慶幸自己吾明

留意到u暗爽緊

呢D第一次就好笑
而家勁多殘體po 之後又入我地數話我地帶起

堅係冇
好多手足開左好多假膠post 唔明有咩好炒
可能連登細蚊仔覺得好笑

你理解到就係細蚊仔啦

假腸POST挽一兩次就好笑
挽左幾次就悶拉=,=

認同

岩

會吾會見到佢哋挽綠豆仔

連登太多新會然平時見得少簡體字假膠post

Dllm🤦🏻‍♂️

有班傻仔吾識挽, 完全矛左中國字個神韻

遲D 可能跟風玩5P字
前排屌我地玩大陸字(牛B之類果D)，今日一堆土豆洋芋片笑話

唔識又要跟風扮

呢班仆街乜撚都做得出

遲啲可能挽笠水